尋日朝早黨鐵站外派果本書

大家有冇攞過黎睇？不斷抹黑示威人士有冇人知做呢本書既幕後人士係咩人？